https://web.archive.org/web/20020618121730/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=231

### [4620] kinshi	2001.11.21 WED 00:25:09　
	
こんばんは、

＞luna様、
お誕生日おめでとうございます。素敵な２２歳の１年でありますように・・・

＞あお様
このメールを読むころは、２１日ですね、
お誕生日おめでとうございます。
どんなお誕生記念日を過ごすのでしょうか、より楽しい日を過ごせますように・・・論文もきっと良く書けることと願っています。


＞無言のパンダ様
冬の花火・・・何かイベントがあったのでしょうか？
それとも、花火師の試作品だったのでしょうか？
花火が夏の風物だと　誰が、決めたのでしょうか？
今頃の花火もより素敵だと思うのですが、空も澄んでいてきれいだし・・・


誰とのみに行くか？
リョウちゃんといくと　確かにおもしろいし　いいエスコートしてくれるかもしれないけど・・結局最後は、熊ママのところに行きそうで・・・その点　海ちゃんは　ちゃんと最後まで見届ける責任感は、ありそうで・・・自分が、先に酔いつぶれることもないだろうし・・・ちょっとやそっとのことでは、壊れなさそうだし・・・（おもちゃか！）
私って、ミキさんタイプなのかな？　おっちょこちょいのところは、香ちゃんだと思ったけど・・・

では、また。

### [4619] 無言のパンダ	2001.11.21 WED 00:00:05　
	
こんばんわ★今日の昼間は暖かかったです(^_^)

＞あお様（４６０２）
明日は、お誕生日ですかぁ？
今日はバースデイ・イヴ。おめでとうございます(^^)
今は論文で大変そうだけど、明日はパァ～！とお祝いして息抜きしてくださいネ。

＞ちゃこ様（４６０３）
猫ちゃん、がんばってるみたいですね。
食欲も出てきたみたいでエライなぁ！やっぱり、ちゃこ様のそばが一番安心できるんでしょうね。
ところで「デ＠モン」のエンディングテーマ探してくださったそうで、ありがとうございます(^^)さっそく娘に伝えたら（レスがあったこと）とっても喜んでました！でも、気にしないでくださいね。機会があったらでいいですからネ（まろ様も）(^_^;)

＞まみころ様（４６０６）
親戚の叔母さんも、トイレに起きたついでに（笑）空を見たら、すっごい流星群だったそうです！それを聞いて、ますます見なかったことが、残念でくやしいです。(ｰｰ;)
冬の花火・・・あれは何だったのだろう？
そういえば、「冬の花火は思い出花火～♪」って歌があったなぁ。古いから誰も知らないかも？！（ちなみにＮＳＰです）

＞ｌｕｎａ様（４６０８）
お誕生日おめでとうございます(^^)
２２歳で結婚３年目ですか？！びっくりしました～！
２２歳って年齢、個人的に思い入れがあって好きなんですよ。
ステキなだんな様と、いつまでもお幸せにネ☆

では失礼します。おやすみなさい　(-_-)zzz



### [4618] さえむら	2001.11.20 TUE 23:55:32　
	
こんばんわ。さえむらです。
今日は、レスメインです。

[レス]
＞luna様
Happy Birthday!!
今年が、luna様にとってよい年でありますように....

＞あお様
一日早いですが、Happy Birthday!!
今年が、luna様にとってよい年でありますように....
卒論（？）、頑張って下さいね！

＞sweeper様[4617]
HNの横の書き込み、いよいよ、緊迫してきましたね！！
さぁ、その気配は？
リョウとか？
わぁん、待ちきれないよぉ～。

[リョウと槙村・冴子の出逢い]
＞露崎なごみ様[4613]、しゃる様[4616]
レス、ありがとうございます。
なるほど、そうやって出逢った可能性もあり、だわ。
（個人的にお気に入りなのは、リョウ編纂の「美人婦警」リスト♪）

では、おやすみなさい。

### [4617] sweeper(拳銃を構えた。入ってくる気配が)	2001.11.20 TUE 23:36:13　
	
こんばんは。ＡＨがお休みなので寂しいです。
猫といえばバイト先の裏口に、猫が２匹住みついています。お店の残り物をみんなであげてます。

[レスの続き]
＞あお様。[４６０２]
一日早いですが、お誕生日おめでとうございます！今年一年があお様にとっていい一年でありますように！それから、論文頑張って下さいね。

＞まみころ様。[４６０６]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃんハンマーで大撃沈！」です。「ミュー＠ッ＠ス＠ーション」のテーマ曲が松本さんの作曲だと知った時、びっくりしました。ところで「Treasure」特典がキーホルダーとトランプの２つがありませんでしたか？私はトランプの方を持っていますが・・・。あと、「Mixture」の「The　wild　wind」のページ。「HOME」のジャケ写にそっくりですね。余談ですが、「BAD　COMINUCATION０００ー１８」を聴くと指がリズムを取ってます。(笑)運転中のBGMは「IN　THE　LIFE」と「LOOSE」です。「LOVE　PHANTOM」確か、ドラマ「X－ファ＠ルファーストシーズン」のエンディングだった気がします。

＞luna様。[４６０８]
お誕生日おめでとうございます。２２歳ですか！若いですねー。私なんか、もう２３歳です・・・。それから、結婚してたんですね。今年一年、luna様にとっていい一年でありますように！

＞あずみちゃん♪様。[４６１１]
お久しぶりです。お帰りなさいませ♪
レス、ありがとうございます。「香ちゃんこんぺいとうを振り回しちゃう！」です。それでは、お言葉に甘えて、メルアドが載ったらメールさせていただきます♪元気のない時は、稲葉さんの歌声が、優しくしみこむように広がっていきます。

[お酒を飲むなら・・・。]
私は、りょう派です。ねこまんまとか居酒屋でわいわい飲むと楽しそうだし、大人っぽいデートをするならエスコートがうまそうです。雰囲気を優先しそうで。あとは、ミックもいいですね。ショットバーやホテルのラウンジで飲むならミックとならいいなと思います。りょう同様、エスコートがうまそうです。

それではこれにて。

### [4616] しゃる。	2001.11.20 TUE 23:24:51　
	
〓露崎なごみ様[4613]〓
お久しぶりです～☆
＞冴子とリョウの出会いについて。
「美人データ集」この可能性が一番ありそう。っていうかこれに決定!!って思いました（笑）。美人登録してないはずがない!!
＞槇村とリョウの出会いについて。
これは、リョウが美人登録した冴子にちょっかい出してるのを見て嫉妬したりして。しかもそれは自分が探してる「ＣＨ」と同一人物で。裏では殺し屋。表ではナンパ屋。このギャップに惹かれたのかも???
･･･っと、ちょっとＣＤ入手で思考回路もちょっと飛んでるかも。

### [4615] しゃる。	2001.11.20 TUE 23:01:14　
	
皆さん、と～ってもお久しぶりです。しゃる。です。
聞いてくださいぃぃぃ！！
シティハンター’９１のＣＤを入手しました～♪♪
あまりにも嬉しくて車で聞きまくってますぅ!!　歌いまくってますぅ!!
はっきり言って狂う寸前です。当分、車の中では笑顔の絶えない幸せいっぱいです。
しゃる。でした。

### [4614] メイ	2001.11.20 TUE 22:31:38　
	
皆様、いかがお過ごしですか？
やっぱり今週のバンチ、ＡＨは休載でしたね・・・。
来週まで楽しみはとっておきましょう、ってとこですかね。

＞まろ様［4581］
あら？確かまろ様からは早々にレス頂いているような気がしますが・・・(番号は忘れましたが）
たま～にしか来ない私のためにどうもありがとうございます！と素直に喜んでおります。
『聴コミ』も当たるような気がしてきましたよ。
何でも物事は良いほうに考えるようにしないとですねー！

＞ちゃこ様
お久しぶりです。愛猫ちゃんのこと、ずっとログを読みながら気になってました。今とても大変だと思いますが、多分今は神経張り詰めてて疲れを感じる間もないのではないでしょうか？
（お子さんも熱出されてるみたいだし・・・)
私が高校生の頃飼っていた猫は、家の前で車にはねられて、病院に連れて行きましたが、猫のためには『安楽死』という方法が一番いい、と言われました。
結局、お医者さんの言うとおりに死なせてしまい、何年たっても「あの時の選択は間違いだったんではないか？」
と、後悔の気持ちが残ってしまいました。
ちゃこ様は愛猫ちゃんは『治るための治療』が始まったわけですし、これからですよね！
一日も早く良くなりますように、お祈り申し上げます。
（あっ､レスはいいですよ。また今度ちゃこ様の感想文楽しみにしていますから☆）

それにしても、『交通事故』って本当に口惜しい、というか無念です。ある日突然“その時”はやってきます。
リョウは香をあんな形で失うなんて思ってもいなかっただろうな。
（一応パラレルだけど）
でもＡＨは私に改めて『生』について考える機会を与えてくれたのかな、って思えます。

長々とすみません。子供が泣き止みませんのでこれにて失礼致します。




### [4613] 露崎なごみ	2001.11.20 TUE 22:31:19　
	
　こんばんは。もう「はじめまして」と言っていいぐらいかなり久しぶりにお邪魔させて頂きました。（でも某所に毎日出没してるので「アノ怪文書の人だな…」ってご存じの方もいらっしゃるのでは？/たはは…汗）

［リョウと槇村アニキ、冴子さんの出会い］についてちょっと妄想が膨らんだので（笑）語らせてください。m（_ _）m
１・冴子さんとリョウの出会い？→リョウってマメに都内の看護婦さん、OLなどの美人データ集を作ってたので婦警のデータ集ももちろん作ってそう。冴子さんほどの美人ならまっ先に婦警編登録決定だったのでは？（リョウつけまわしてそう。つけまわしてて槇ちゃんに逮捕されたのが槇ちゃんとの出会いだったりして/笑）

２・槇ちゃんとの出会い？→北尾さんの出てくる話に「捕まえた悪人が口を揃えてCHみたいになりたい」と言ってた、って話がありましたよね。だから槇村アニキも同じ経路で「CHって何者なのか？」って気になって調べるようになった、または警察の逮捕を、どうも影で手助けしてるようなヤツがいる、その人間を捜してたらリョウに辿り着いた、と。リョウを理解するにつれ「一緒に仕事をしたい」って思うようになった。（冴子さんとは１↑以外に槇ちゃんを通して知り合った、の方があり得そうですか…？？？）

　ひさびさ登場なのに（しかも想像話でした）長くなりましたのでこれにて。

关于[獠和槙村哥哥，冴子的相遇]我的妄想有点膨胀(笑)请允许我说一下。m (_) m
1.冴子和獠的相遇?因为獠经常制作东京都内的护士、OL等美女的数据集，所以当然也会制作女警的数据集。冴子小姐这样的美人应该是首先上榜女警编的吧?(好像是尾随。因为跟踪而被槙逮捕，这就是和槙的相遇。/笑)  
2.和槙的邂逅?→北尾先生提到的故事里有这样一句话，“抓到的坏人异口同声地说想变成CH那样”。所以槙村哥哥也会通过同样的途径询问“CH到底是什么人?”于是就开始调查了，还有人在背后帮助警察逮捕，为了寻找那个人，就找到了宿舍。随着对獠的理解，“想和他一起工作”的想法也产生了。冴子除了和1↑以外，还有通过槙认识的人吗?? ? ?)

好久没登场了(而且是想像话)因为变长了在这里。


### [4612] あずみちゃん♪（訂正です。）	2001.11.20 TUE 22:16:11　
	
久しぶりの為か、漢字がおかしくなってごめんなさい。
「主言って」ではなくて「思って」ですね。大変、失礼しました...。

### [4611] あずみちゃん♪	2001.11.20 TUE 22:12:21　
	
みなさん、こんばんは。覚えていらっしゃるかしら？あずみちゃん♪です。ここのところめっきり仕事で全国つつうらうら飛んでおります...。初めての方もた～～くさん増えてすごく盛り上がってますね！多分、今日でまた当分これませんがとりあえず、ANGEL HEARTは毎週かかさず読んでますし、ここへもログはしていますので...。また、ゆっくり出来たらカキコさせて下さい！

＞sweeperさま♪
お久しぶりです。私も是非、貴女とメール友達になりたいぐらい大好きですよ～。今度、メルアド載せてみますのでよかったらメール下さい。

＞まみころりんちゃん♪、ちゃこさま♪
相変わらずB'z Brotherですね！私も今はELEVEN聞きまくってますよ。彼等の曲はとてもこの2人に似合ってる曲が多くて大好きです！！また、B'zネタ待ってます...。

＞おっさんさま♪
元気ですか？風邪をひかれてるようですが、本当に急に寒くなったので身体には気を付けて下さいね。私は○○は風邪ひかないって感じなぐらい元気です。

今度は是非、AHやCHでカキコに参加させて頂きたいと主言っています。それでは、失礼致します...。

### [4610] おっさん(岐阜県：追加・・）	2001.11.20 TUE 21:59:56　
	
度々失礼します。
luna様（４６０８）、お誕生日おめでとう！！２２歳若いよ～。わたしゃ２６歳だ～！！結婚してたんっすね。う～ん若いのう。
玉井真矢様（４６０７）、長野県の方っすかね？長野県はちょこっとだけ行ったことありますけど、軽井沢へ。わざわざ（すんません）姉の結婚式へ。くわしいことは分かりませんが確か伊倉さんって長野の出身でしたよね。多分・・・。
ということで、失礼します。

多次打扰了。
luna先生(4608)，生日快乐! !年轻22岁哦~。我26岁了~ ! !你结婚了吧。嗯，年轻啊。
玉井真矢先生(4607)，您是长野县的人吗?长野县我只去过一点，轻井泽。特地(对不起)去参加姐姐的婚礼。详细情况我不太清楚，不过伊仓先生应该是长野人吧。大概…。
我先告辞了。


### [4609] おっさん(岐阜県：ふふふふ・・）	2001.11.20 TUE 21:49:58　
	
毎度、今日は仕事休みなんですが、やっぱり家の仕事はやらされてるおっさんっす。あ～ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
まろ様（４５８１）、うい～っす。車運転するときはいっつもとばしてしまうおっさんっす。アルトエポっすか、私と同じ軽っすね。私の車一応ターボ車なんで（スズキＫｅｉ　Ｘ－リミテッド）ちょっと燃費は悪いかも・・・でも、前に別の車乗ってましたが前以上にはとばすのを抑えてるおっさんなのであります。
さえむら様（４５９４）、ちょい～っす。風邪少しづつですが治り始めてますなんとか・・・＾～＾；。彼は日によって私に対しての態度が違うのでちょっとお困り気味です。あるときは遠くから人を見て、また別の日は人にいろんな話を聞いて、また別の日は人から逃げる。私になんか聞こうとするときは、私の知ってる人が他にいないときに話してきますね（彼以外にも二人ほど知ってる人がいるので、その人たちがいないときにですけど）なにが本当は言いたいのか本当に困ってるおっさんなのであります。へんなことかいてしまった。
あお様（４６０２）、お誕生日っすかおめでとうございます。ここに書くと皆が祝ってくれるのでいいっすよ。何歳になられたかは別として、いい１年でありますように・・・。
結局、しし座流星群見れませんでしたが（寝てしまったＴ－Ｔ）また見れるときがあるみたいなんでまた見てみようと思います。今日はこの辺で・・・。

### [4608] ｌｕｎａ	2001.11.20 TUE 21:44:11　
	
今日、ＡＨお休みやったんやねぇ
やっぱり２９号やったんやねぇ
もしかしたら、って思って見たけど、やっぱり載ってなかったよ
つまんねぇ
今日は、あたしの？回目の誕生日ですぅ
年をとるごとに、いい感じになれたらいいなあ
って思ってます
結婚してから、３回目のバースディですよ
前に年齢カキコした事があるのを
今、思い出しました
あらっ
そうです、ｌｕｎａさんは、２２才になりました
ぐーっと大人になった感じがしますよぉ
リョウさんは、二十歳って言ってたから、
あたしのほうが、お姉さんですねぇ
ヤツ（夫の事です）
アイスクリーム好きのあたしに、
ハーゲンダッツのクリスピーナを買って来てくれましたよ
あとは、欲しいＣＤ３枚を貰いました
マドンナとエンヤとバックストリートボーイズのベスト盤です
ｌｕｎａさん　大喜びしてますぅ

### [4607] 玉井真矢	2001.11.20 TUE 20:01:20　
	
[4606]まみころ様
テレビで知っている所が出ると僕もドキドキします。
僕の住んでいる所は松茸狩りが有名？らしく1ヶ月くらい前「ぷっ＠ま」と｢ロン＠ー龍」に出ていました。2つとも松茸狩りのロケでした。
あと「こもれ陽の下で・・・」にも出てきます。
伊倉一恵さんの出身地でもあります。
勘のいい方は僕がどこに住んでいるかわかったと思います。

そう言えば依然Ｈ．Ｎの横に生息地を書いていたのはいつのまにか皆さんやらなくなりましたね。

[4606]まみころ様  
在电视上看到熟悉的地方，我也很紧张。
我住的地方采松茸很有名?好象一个月前在“噗@ ma”和“罗恩@龙”上出现了。两个都是采松茸的外景。
之后在《阳光下···》（译注：《艳阳少女》）中也有出现。
这里也是伊仓一惠的出生地。
直觉好的人应该知道我住在哪里。

这么说来，不知何时大家已经不再在h.n旁边写栖息地了。


### [4606] まみころ	2001.11.20 TUE 18:59:46　
	
こんばんは、まみころです。
今日も又やって参りました。

＞無言のパンダ様［４５９７］
　そうですか、流星は見れなかったけど、綺麗な星空は見れたんですね。
私としては「冬の花火」と言ったコメントの方に、心が惹かれます。（笑）
まあしし座流星群は毎年毎年くるので、来年こそは！？（笑）

＞ちゃこ様［４６０３］
　そうですか、ＨＯＭＥレンタルしてきましたか～。
｢鏡を＠ぞけば～･･･｣ですね。（笑）私も初めて聞いた時は何度も
聴きなおしました。｢テ、テ＠マ＠マヤコン！？｣てな感じで。（笑）
稲葉氏は結構漫画とかも読むようなので、アニメとかも色々と見
てるのかもしれませんね。どれくらい前か忘れましたが、仕事の
合い間に｢ち＠まる＠ちゃん｣を読んでたみたいです。（笑）
ギリｃｈｏ、良いですね～。「ギリギリ＠ゃない＠僕ダメ＠んだよ～･･･｣リョウはギリギリ？！（笑）
コンサート、私も行きたいけど一緒に言ってくれる方がいないので、
いつも探すのに苦労してますよ。（笑）

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様［４６０４］
　｢･･･････。｣（香ハンマーを自作中。笑）
あ、あの女子高生の旅で自分の高校が出るなんて、凄いじゃないですか～！！
良いですね～！テレビで知ってる物（者）とかが出るとどうしても
ワクワクドキドキしますよね。（笑）
でも酔っ払いのコーナーに自分の父とか出てたらイヤですケド･･･。（笑）
そうですか、ｓｗｅｅｐｅｒ様もあの曲が富樫氏の物だとは知らなかったのですか。
私もＴＲＦの曲は全部小室氏のものだと思ってたので、本当に驚きました。
ちなみに、私も初回限定の品物は未開封です。（笑）
しかも妹にも買わせたので、別々の物をＧｅｔしました。（笑）

未開封と言えば、家にあったА．Ｈの単行本。昨日とうとう開封しました。
うう、パラレルと書かれても割り切れなく又切なくなってしまった･･･。（笑）
でも、又バンチに心惹かれてます。
しかし私の方もどうやら風邪気味なのかも･･･。イマイチ本調子で
はなく、少々つらめです。皆さんも風邪には気をつけて下さいね。


### [4605] ちゃこ	2001.11.20 TUE 16:50:17　
	
すみません。再び登場です。

＞あお様「4602」
誕生日だそうで。「論文山」を乗り越えて、素敵な一年になりますように。
そんなあお様に「こげぱん　やさぐれ日記」をプレゼントしたいと思います（笑）
（昨日、本屋で発見。あお様のこと思い出してしまいました。）
論文、もう一踏ん張りして下さいね。

「愛猫、経過報告」
＞さえむら様「4594」
愛猫の事、気に懸けて下さって有り難うございます。
（以前にも励ましレス、有り難うございました）
この件に関してレスくれた他の方々も、本当に有り難うございます。

先週金曜日に「１回目の抗ガン剤投与」が行われました。
体力的に厳しいので、１番弱いタイプのものだそうです。週１ペースで続きます。
日曜くらいから、徐々にご飯を食べ始めたので、点滴の針も抜けました。
（念のため、咽頭チューブは入ったままだけど）
ある程度まで私の手から食べないと、お皿から食べない甘ったれぶり。
でも、２週間前を思えば、ウソのようです。
治療はまだ始まったばかりで、明日の事なんて分からないのが現実。
でも、私の後をくっついて、ウロウロしてる彼女は本当に愛おしいです。

「生きる」って自分の為だけじゃないなぁ。と小さな存在に教えられます。
私にとって、彼女が生きている事は、すごく意味があるから。
私の「生」も誰かを幸せな気分に出来るようなものであるといいなぁ。
なんて、思ってしまいます。（リョウと香がそうであるように）
でも、それにはやっぱり「働き者の小人サン」を望む、ナマケモノ体質を
どうにかしないと、駄目かもしれない（笑）

では、子供が寝ている内に、家事に戻ります。

### [4604] sweeper(物陰に隠れた私はいつでも撃てる様)	2001.11.20 TUE 16:48:32　
	
こんにちは。ログの回転速いですね。

[レス。]
＞まろ様。[４５８１]
レス、ありがとうございます。「香ちゃん、こんぺいとうを振り回しちゃう！」です。私は、アルトエポに乗っているのですが、快適さを優先してます。でもバイト先の人いわく、私が運転しているのはすごく意外に見えるらしいです・・・。車の運転。安全運転が一番ですね。それから、ショートショート楽しみにしてくださっているようでありがとうございます。でも、自分で書いていてわけわからなくなって来ました。(爆)しかも主人公がまだ出てきてないです。

＞まみころ様。[４５８５]
レス、ありがとうございます。「香ちゃん、こんぺいとうを振り回しちゃう！」です。所さんの番組は面白くて好きです。「旅シリーズ」面白いですよね。子供達のごめんなさいは確かに笑えますが、かわいいです。あと、酔っぱらいのごめんなさいも面白いですね。話は変わって「女子高生の旅」で自分が通っていた高校が出ていた時はびっくりしました。某私立高だったのですが、「よく、あの校長が撮影を許可したなー。」と思いました。それから、「Unite！The　Night！」もちろん存じております。富樫＠生さんがm.c.A.T.のあの人だったことは意外です。ご存知だと思いますが、TRFは「TETSUYA　KOMURO　RAVE　FACTORY」の略で、初期の頃は小室さんと久保こーじさんの２人がよく参加、プロデュースをしていました。初期のアルバムやシングルにはこの２人の名前がのっていますよ。それから、今日中古で「IN　THE　LIFE」「ultrasoul」「今夜月の見える丘に」の３枚をゲットしました。話は変わりますが、「Pleasure」「Treasure」「Mixture」についていた初回限定の特典はどうしましたか？私はもったいなくて未だに開封してないのですが・・・。

＞K.H様。[４５９５]
「お・・・おまえは・・・(ターミネーターじゃ古いから)コマンドー！！」

レス、ありがとうございます。「香ちゃん、こんぺいとうを振り回しちゃう！」です。ハンドルネームの余白。かわいい！とお褒めいただきありがとうございます。(笑)それでは、スィーパーをめざして日々精進します。(笑)さて、「りょうはいつから香を意識し始めたか？」とのことですが、「松村渚ちゃんの話」そう言われるとしっくりいきますねー。あと、私は「川田温子さんの話」からのような気もします。理由はりょうが隠し撮りした写真が香とは気付かずにもっこりしたり最後、りょうが香を飲みに誘っていましたが嫌そうな顔をしてなかったですよね。「もっこりしないことは愛情のバロメーター」そうかもしれませんね。香はこれで銀狐の変装を見破っていましたしね。拓也君が言っていたように、りょうは香の前ではもっこりしないように我慢しているというのも考えられますね。

「ほう・・・ついに本音が出たな。」

それではこれにて。また来ます。

谢谢回帖。“香，我要把你的佩刀挥舞起来!”是。网名的空白。好可爱!谢谢您的夸奖。(笑)那么，以游泳为目标每天精进。(笑声)那么，“獠是从什么时候开始意识到香的呢?”不过，“松村渚的故事”这样一说就很合适了。还有，我觉得好像是从“川田温子的故事”开始的。理由是獠偷拍的照片没有注意到和香的关系，最后獠邀请香去喝酒，但她没有露出厌恶的表情。也许是“不烦恼是爱情的晴雨表”吧。香已经识破了银狐的乔装。就像拓也说的那样，在香面前，獠会尽量忍耐，不让自己难受。

### [4603] ちゃこ	2001.11.20 TUE 16:10:13　
	
こんにちは。ちゃこです。
土曜日の代わりに、昨日が仕事休みになって「三日間フリーだわ！！」と
喜んだのもつかの間、昨晩、子供が熱を出しました(>_<)　
愛猫も安定してきてるので、１日くらいHP工事に当てたかったのですが・・・
「マーフ＠ーの法＠」ならぬ「ちゃこの法則」
「３日連続フリーだと、子供が熱を出す」見事なまでに外れた事がない（涙）

「音楽ネタ」～昨日の日中は、レンタル屋へ～
＞無言のパンダ様「4579」
他でもない無言のパンダ様のお嬢さんご推薦！ということで、探してみましたが、
まだCD出てないのかな？ありませんでした。（関連CDたくさんあったんだけど）
TVで見てみますね。（聴いてみますね）
最近「ガオレンジャー」「アギト」等、見るようになってきた私・・・
子供が少しずつ「変身！」のお年頃になってきたもんで。（あとバイクが好き）
でも「ポ＠モン」は、まだ分からないみたいです。
そういえば最近まで、「ポケ＠ン」と「デ＠モン」の区別が付かなかった私(^^;;)

＞まみころ様「4562」「4563」
リョウ＆香の様に、B'zも「無敵な２人」って気がする今日この頃です。
「HOME」教えて下さって有り難うございます（＾＾）
（そうそう「ハモネプ」時々私も見てます（笑））
中古ショップでは見つけられなくて、レンタルしてきました。
（「GOLD」は思わず買ってしまいました）
なので、本日、小児科までのドライブミュージックは、
「HOME」「ultra　soul」「GOLD」の「シングル３連発！」でした。
「HOME」の「テ＠マ＠マヤ＠～ン」に大ウケ！
そうそう「スイマーよ！2001」曲名だったのですね(^^;;)
以前、まみころ様が書いていたとき「ultra　soul」の事を言ってるのだと
思いこんでいたのでした。（相変わらず、勘違い人間で・・・(^^;;)）

「シングル３連発！」の前は「Brotherhood」を聴いてたのですが、
「Brotherhood」AHぽいなぁ。と思いました。「SHINE」はリョウと香。
結構「F・E・A・R」とか「ギリギリchop」みたいにビートの効いたのも
好きです。コンサートの２人、格好良いんだろうなぁ。
皆さんの書き込み見てたら、行ってみたくなりました。
コンサートなんて、結婚してから行ってないです・・・

では、また。


### [4602] あお	2001.11.20 TUE 15:53:36　
	
お久しぶりです～。今回ちょっと個人的ですね･･･。

＞Parrot様(4518)
レスありがとうございます！おや、設計課題ですか？それはまた･･･地獄を見ていらっしゃるのですね･･･。
私も似たようなもんです。先日論文の中間発表があったんですが、も～う、先生方からぼろくそに言われました･･･。あれを要約すると･･･いわく、｢このまま進めても一向に構わないけど、口頭審問で落ちるだろうねえ｣。･･･。この時期に新しく調べなければならないことが山積みになってしまいました･･･。もっと早く中間発表の時期を設けてくれ･･･学校･･･。締め切り1月頭なのに･･･間に合わないじゃんか(怒)！！ホワイトアウトとパニックを一気に味わうと、人間開き直ることが出来るものです。完全に論文を捨て去って遊びに行ってまいりました(笑)。心機一転、なんとしてでもあげてやる･･･ふふふ･･･。

＞葵様(4576)
おや、京都に行かれる･･･じゃなくて、行っていらっしゃるんですか。私は金・土・日で紅葉狩りに行ってきました。ええ、現実逃避とリフレッシュのために(笑)。すごくきれいでしたよ！！火曜日ならまだ残っていると思います。ちょっと今週末では遅いかもしれません。お天気もいいので絶好のお日和だと思います。今回、嵐山と嵯峨、高雄に行ってまいりました。･･･めちゃくちゃ人がいっぱいでした･･･。あ、でも、高雄のほうにある清滝のハイキングコースってとても気持ちがいいですよ。歩くのがお好きならお勧めです。お帰りになられてからのお土産話、楽しみにしています。

明日は実は誕生日♪･･･論文さえなけりゃあ、楽しめるのになあ(泣)。

### [4601] クリン	2001.11.20 TUE 15:07:53　
	
初めまして。シティハンターの大ファンです。でもエンジェル・ハートも同じくらいワクワクしながら拝読させて頂いています。香の姿はなってしまいましたが、不思議とちゃんとエンジェル・ハートの中に香の魂が生きているような気がします。だから時々感動して泣きたくもなります。シティハンターの時は、北条さんの原作も、アニメも本当にすばらしかったです。ですから、エンジェル・ハートも早くテレビに登場するよう心待ちにしています。シティハンター１～３のような素敵なアニメをまた見せて下さい。きっと北条先生とスタッフの皆さんがいつも気持ちが一緒なのでしょうか。是非是非また植田＆諏訪プロデューサーと北条先生のスクラムで、どんな作品にも負けないエンジェル・ハートを見せて下さい!! 
